想買二奶

XPS-15

抵唔抵屌？諗住分期

講真要買呢種機拿出街係做咩架？
不如買macbook高大上

4k 用1050ti行
得嘅 睇片囉